# SLIC3R



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Це в основному генератор траєкторії для 3D-принтерів: він читає 3D-моделі (STL, OBJ, AMF, 3MF) і перетворює їх на інструкції G-коду для 3D-принтерів.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :three: . :zero:
- **розробник &#128422;**: Alessandro Ranellucci
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://slic3r.org)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://slic3r.org/download/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128229; з :octocat: за [посиланням &#128279;](https://github.com/slic3r/Slic3r/releases)

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

